(冇圖）追咗幾百萬tesla股東會（5）

呢個post既存在係比所有tesla股東圍爐

賺既時候一齊笑
蝕既時候一齊坐

無仇恨，得團結

要笑人既，得
貼倉貼交易紀錄先

免責聲明：
1. Tesla係一隻可以一晚跌90蚊再升返70蚊既股，患有心血管疾病既人，玩之前請先向你既家庭醫生查詢。

2. 呢到係連登，有人叫你走鬼，allin，請自行考慮對方係咪放毒，話晒都成年人，跟錯咗唔好輸打贏要上嚟嘈，個買賣掣係你自己操作

以下係節錄部份巴打既倉

酒啊

留名

得4股圍唔圍得爐

500股300蚊劉名
拆股前既股數同股價

1股都係股東

大你360股@645

冇sh, 賺幾十個啦

遲下入s&p500後再視情況加倉
再渣唔放

貼倉

我走完留5-60股長揸等到佢上火星

邊只幾十個，成千萬港紙喎

G持

想知大家21號會點想加少少唔知點好
58@420

貼倉 應該有4位數既%升幅❓

ur name

645 @215
All in左孖展 驚比人斬

正股唔會啦

驚佢大跌斬倉

平左孖展倉賺左錢先
留基本倉俾個孫

都話冇sh, 邊有成千萬

咪平孖展 之後長擺

蝕到入肉

都要架啦
長擺擺到佢平手

可以考慮定期真心
冇咁大壓力

驚既咪平孖展先,我都630爆孖展
我點都等埋入s&p先

孖爆佢，留俾個孫

個個都孖
大家屌撚住呀

ching cls

落500加貨

夠膽跌到550多多都買

今日繼續跌

睇返過去表現依幾個月除左9月8 單日跌過20%
其他時間大部份故係跌個位數
而且好少跌超過2-3日
所以我9 估今晚會升2-3%埋單
但聽日真係唔撚知了

經過9月既人再睇返你地叫春真係好好笑
跌5%又話股災

個時冇買真係on99

7月頭拎政苦個一皮買完1股就冇再用過依個戶口
10鎂一次交易太貴

唔係綠色就股災架啦
揸tsla唔叫春唔通去trade咩

9%都係個位數

心血小的都仆街..一晚上落 70美金..

道期同納期都幾好現時做投資氣氛唔錯

今晚食飯又可以加3蚊叫凍飲

呢隻垃圾跟跌唔跟升

清！ 信念

依家etoro無得玩槓桿
係咪因為香港被制裁？

執定薯條啦ching
無堂食無得執架啦

係呀，連 crypto 都冇得摃，原因我估係咪證監嗰啲

btw ching咁多資金
點解唔用IG?

依家etoro連copytrade都無埋
我遲下都轉

等睇Tesla 破產等咗幾年，等Tesla killer 又等咗幾年，點知影都無。啲傻仔以為整架電車係四個look加舊電就得，係咁易啲大廠就唔使咁頭痕啦。

開個post大家share下啲新聞，大家依家貼得最近嘅係佢嘅咩。

拋磚引肉：
1. 德州同柏林嘅廠進度
2. 4680電池進度
3. Model SX refresh 進度
4. SH model Y 進度
5. Autopilot 進步
6. Autobidder 進度
7. Solar roof production and installation 進度
8. Cybertruck, Semi, R2 進度
9. Etc

日日都睇人賣佢跌
日日都血流成河

我發覺牛牛自己都係咁踩tesla

要入貨

你要對神有信心
今日有冇祈禱

祈佢老味咩 夠膽就綠比我睇

仲話自己信徒

呢幾日既表現似11月中話入s&p500之前果幾日咁

信佢跌啊

磨到無耐性

財不入急門呀

分5注入 600 500 400 300 200 100

你覺得會跌穿500已經好On9

掌握電池技術同auto pilot 軟件技術, 等於掌握未來電車市場既命脈, 相反四個碌大陸是但一間廠都整到

個時係點話❓

似係已經入哂貨開晒倉咁
呢4日啲成交量普普通通咁
要買既announce完之後已經買晒
放既都唔會依家放
睇怕今晚都可以睇少一隻

應該個個等21號就放貨

爽 都話左跌

21應該都收唔哂
但21放左啲孖展倉都正路
落左袋先防佢回調
22～23睇住黎放多些少
留啲基本倉位係度坐住就算
回調先再加返倉

無錯，如果我年頭買完唔理
今日可買個細單位做炮房

我500果陣都清晒孖展防佢回
點知直上600

冇得用結果去評論既，我哋又冇水晶球
升係基金要追貨
追完預佢回調都正路
再升都有堆基本倉係度

再唔係就入啲put防佢回調就算
個倉唔好搞佢

我反而想講無路捉
幾時回幾時爆
我地做散仔係被動

已經習慣左每日都針 最多上黎貼下豬豬圖

契媽都無放TSLA 就知21號會啦

照牌面估架咋
估聽晚個巿，基金經理都估唔到
睇長啲，覺得三年後好過依家就揸住唔好賣

果陣之前果五日跌四日

真係都唔知幾時放好 唯有聽日mon 實
我預佢18 會升到近700
之後21 d 人就走貨

升到800都唔放，SH多幾年再算

700!?????

有650都好開心

應該唔止

21個買盤實大
你留意下22～23邊日成交大
但個價唔太升就果一日放些少
成交一跌啲指數基金就已經入哂貨
之後就睇啲人個反應
反應好再爆既未加返囉
回調既話都叫做落左一部份落袋

set 左價清孖展倉
最後會留60股長揸
我係唔知買盤係聽日星期五晚開始
定星期一夜晚先開始

我主要係因為近排我買開英股

仲有 crypto ，佢可以直接買入賣出，雖然貴啲但係叫做方便

記得10月出Q3 財報，條數好掂，盤前升好多，之後個日收盤對比前一日升咗$3

所以話無莊控佢盤，邊個信？

佢應該指拆股後

市值成6千億美金喎
要郁10蚊股價即係要至少幾十億美金喎

咁計嫁咩

無晒好消息 入埋指數橫行架啦

唔係咁簡單
但我見上次有10億淨資金流入先郁到幾蚊

計少左人地沽貨？

650入左點部署好

坐下囉，-5%姐

655

依加入唔入好

啲人一早price in 哂

支那MY應該試產緊

射上天啲starlink 應對auto pilot 好有幫助

致富

今晚都係跌？

聽朝答你

好似準備要升空咁

準備坐火箭

同支火箭一樣 爆炸

巴打你好似坐到傻傻地
頂住呀
實上返去架

點解唔申請 密密trade ,3.88鎂一次

開車了
請坐穩

頭先跌完一輪
又拉返上去

果然

monster

set左650 賣220股
留返50股擺

唔升點跌

牛牛討論區啲人好好笑

根本就係一班連登仔

上丫

幾錢

其實tesla 應該月供都唔錯? 未來應該會升到幾高下

你而家買 del app
一年後cash out

三大指數基金直至昨天仲係一股都冇！剩係三間佢哋依幾日開始要買800幾萬股

其實係咪應該聽日先賣 ？

其實上網可以睇到

我條女唔比用備用cash咋
唔係我買多70萬呀

飛左佢啦 阻住晒發達

點搵的

頂唔順記得要睇家庭醫生

擺左部AED長期駁住check心跳

預約左 不過要錢睇

用tsla找數

我反而想睇呢5蚊妹一晚

630-635？

94萬買左240股

可以del app 一年後睇 早睡早起

635-640咁上下

幾錢買

天才

美估有無頭肩頂。。。。？

有 全部拎黎隊穿既

我想問咩價位買入

除開佢。。。

940000/240

500幾買

set 左645 放220股
留50股同大家共存亡

Why not all hold

屌唔住

想聖誕節拎返少少錢
同埋都孖左 想清一清

呢個間題你都問得出……唔好出出入入啦唉

正常要四萬股先得

就快到價

一股都係股東

好奇問下巴打聖誕點解要洗成球野
又無旅行去

下星期入貨補倉

冇感覺渣錢好實際
23號又出糧 冇咩壓力

終於有人生既100萬
車又買左 樓就睇機會

etoro 0.2股

睇個勢破645
撒單先

可能暴跌丫 你怕嘅話見好就收啦

645.1
之後跌到落550

到價又繼續 想上

標準蟹友

即刻set $645 @220

好緊張

一股不放TSLA !
五年後7000

【成交提醒】成功賣出220股特斯拉(TSLA)，成交價格：645.000，此筆訂單委託已全部成交，2020-12-18 01:14:50。 【富途證券(香港)】

仲有50股

對自己個準則話變就變 講好650走架嘛

真係走

入sp到700唔好喊

又話650

通常我一走就會爆升

恭喜

南坑排巴菲特

所以我留50股係 570買既等700

咁不如賣埋果50

認真，有無諗過係自己太無部署

645.0chok咗勁耐
好多人set645

跟左個post 一個月
有賺就好

恭喜聖誕新年食大餐

破645
開車

當日就係 460 走晒
之後上撚咗月球

今晚應該直上650

可以買玩具玩

貼倉為敬

貼乜撚

我係冇蝕
19/11 開始 90萬本

貼倉會出事架

點解咁多人話21 入標普會大插新手求教

有人買定賣畀佢地啦

輸緊兩皮幾

偷張圖番黎貼番囉

因為佢地平既時候唔敢入
升咗就日日放淡風

我99萬果時清倉再入 再溝再買 搞到個價咁
我係賺左60000

依家先叫返家鄉 重輸緊6萬幾 靠佢爆上去追返了

努力衝緊647

磨咁走咁D先

648

大家今晚賺多d

完全唔敢賣

聽晚真心唔駛瞓

我都係咁諗

聽聞指數基金，明天可以開始買貨，唔知真定假

點解

無知一問 基金佬買貨會點

應該都係用牛牛同傻散傾下計慢慢入

要買500億啫，好多師奶畀貨佢，跌到$350

我有睇過話佢地要跟聽日收市個價我都唔知

如果tesla聽晚跌，arkk要走咁d先走勢一9樣

唔係話之前已經可以偷步入咩？

646止賺

收集緊喎 唔洗咁快賣

拎錢走瞓覺先
聽日再食花生

唔插班passive fund 佬點入平貨
利申 9up

臨尾發上去

算啦放咗就唔好睇

我仲有50股

我賺到笑開埋孖展

congratulations

巴打買咩輸咁多

今晚終於返家鄉好感動

同我一樣，一買就跌，一放就升
唔買TSLA都唔知自己有咁大影響力，阻住全世界發達

家鄉離我好遠

上呀

Snowflake 407 all in左 350放左

唔該曬兄弟幫手燈

440入480走，到500即刻all in

645買左 琴晚冇走到 唔知有冇做錯決定...

下個po變股東追思會

好遠？

大家有賺就得

Ching 你做邊行架

set 左675

唔係到左咩

IFC 已經留左位

賺唔哂架巴打

今晚真係要大心臟

出去跑個山先 今晚準時瞓教

你係果隻狗相account

求detail

智通財經APP獲悉，標普全球評級目前將其特斯拉()評級（包括發行人信用評級）從“BB-”上調至“BB”,前景展望由穩定調整為積極。

標普表示，該公司2020年全年的股權出售增加了其流動性，並大大降低了公司的財務風險。預計到2020年底，特斯拉的現金持有量將超過190億美元。

該機構補充道：“特斯拉似乎很容易為其在中國和歐洲等全球市場的擴張提供資金，並通過在得克薩斯州開設工廠來擴大其在美國的製造基地。”如果特斯拉的競爭優勢能顯著加強，未來12個月內該機構或有33%的可能性繼續上調該公司的評級。

大行睇好

我估到佢牛牛account姐
我都止賺左啦 留10股係身
賣左240股
買左成年啦

都話坐下就無事啦

呢度啲巴打晚晚都咁夜瞓好撚痴線

大膽 欣賞
入S&P 我唔搏

早睡早起

若果你係以前1100入果位皮兄 你應該會訓得著

買tsla洗乜夜瞓

公司仲係增長緊，諗住揸多幾年，跌就入，升就繼續揸

如果又有特價跌返落60x 照再買

我轉左去arkk黨 應該唔再掂Tesla 剩10股 成本負緊8000幾 由佢

唔記得咗拆前幾錢入
但都出入左幾轉避左啲大回調
12點半屌唔住瞓左天氣凍年幾大
冇大家咁好體力
同埋有啲低位舊經濟股頂住
個倉都冇乜嘢好睇

唔奇 跌6-8%就到

本來仲睇好685 先走
睇個勢set 好675 今晚走連孖展倉走300股算
今晚唔洗訓

我想吸羅素2000堆低價野 好吸引
上次地產股一野上左40% 令我開心左日

四巫 未必走到 盤後先入指數 要睇尾盤交投

尾盤先知

一陣ft set 好價
早訓早起睇下個市
但點解係盤後入？

今晚5點後先叫做納入指數

預3-4點果陣睇流出量做人
但今晚首要殺630堆call

我等緊S&P啲換馬盤
上星期清左啲S&P轉過去TSLA
等星期一/二爆就平些少慢慢執返啲S&P

明你啊
前排vaccine啲舊經濟股都抽得好勁
見住佢升左30～40%真係爽

得一股。

噤唔係應該入之前就買定❓
噤今日盤後咪會升到hihi

股東

要睇大市

BA160 SPG 55 CCL13蚊 坐左幾個月
賣剩BA
我都得今晚至星期二回少少入

唔益CD ROM

今晚大家點睇

大市都消化左vaccine 既消息升左幾日了

$390 得10股表示繼續SH
反而清晒啲舊經濟股

呢隻hold到2046都得
睇佢下年又拆股

TSLA泡沫好大

屌你！唔爭氣笑撚咗！

以前啲人笑800高追TSLA
今日入標普又就上800了

後悔半年前仲玩緊港股

指數基金係收費低「笨」基金，唔會點花時間、資源去預測某一股票走勢，總之入咗指數個日就按比例買足，唔會早就唔可以太晚，今晚收市就要開始買！

即係今日盤後先叫offical 入指數 盤前都未叫係？
今晚咪唔洗訓

係，人哋收0.幾唔係收1.5%個啲基金.。
SP 剛剛調高信貸評級！
已經有盤set 今晚1000

1000

1000
今晚不問價入

仲唔孖爆入 裝埋雷神都頂唔順 1000

即放撚哂arkk
全倉入

set 定今晚750 放10% 貨

而家得兩股560入 今晚係唔係應該再買多啲

唔好問入幾多 問你自己入到幾多

750

盤前穿750開市直屌上1000 1100收市 盤後小回到1050 聖誕再上1150收爐

cls

大家一齊開心過聖誕

我只求675 平孖展倉
正股160 今晚我仲未有idea 睇好定做淡友
太unpredictable

TSLA只睇好頂係拎黎破 淡係拎黎燒

巴士笑撚咗

原來升到655

好野

但求平孖展倉先 再睇正股點
完全冇idea
正股都成160股

升返上黎就斬真係唔太明智喎
我係你就唔爭在守多陣

我set 675 平孖展倉

開心到笑？

係，感覺到，真係好似你講咁

想像緊財務自由個刻？

我琴日睇到4:20見佢妹緊648
頂唔順訓咗
點知最後幾分鐘真係衝上去

留返50股食花生

穿500入貨

尋晚賣哂
今晚食花生

善心打破0回覆

本身均價幾錢

一陣盤前睇下點

今晚食花生

連燈仔睇好

呢隻美股好似冇人講

盤前都未到就gel定頭

減倉保平安先

琴晚尾市大成交抽升
驚閪咩

盤前開波啦

麵仔加持叫大家走

你係咪早走咗又傻咗

jm9

南坑

捱咗咁耐先走？
我信佢爆上呀
爆唔上都抵輸
輸得起

人地要短炒你點勸都無用架啦

$1000

尋晚入左末日call
elon papa可唔可以提前送聖誕禮物比我

是信仰 不必怕

IFC天台好撚凍

一齊圍爐

得我地唔夠暖

發生咩事，盤前冇事喎

收到內幕消息準備大插

唔貪心 $700就可以

都唔知你地做乜
上落幾蚊又上ifc又股災

仲唔上黎圍爐

又多20美 今日睇定d先

找亮點

上唔上返車好呢。琴日我654放左。606買

上黎啦望 留左位比你

150股依家心肝囝卜卜咁跳

睇路

張SC 700
今日到期

買盤多過賣

大妳150 股 me 360

祝妳成功

比下面
升到699 好啦

No
有條傻佬賣平十蚊

唔係期權行使？焗住低價賣

666
衝呀
無700唔好停

好勁

咁唔知啦

見到大家都賺
賺少左都開心

好心態
你都賺緊既

感覺呢隻野。做左SP 都唔會大跌啵

我就係之前坐左成星期都未返家鄉

依家番哂啦

但之前成星期驚到仆街仲要比HKD2000幾利息

已經清哂其他留TSLA了

670670670

你升足一個禮拜先走嚟孖爆
坐一個禮拜就回本算係咁
9月既時候屍橫遍野呀

671了

果陣跌150蚊，我平緊手都好爭扎走唔走

我諗好多人set 700放

我會699

放曬？

孖展+少少錢先，收返錢過下年

幾時$1000？

680

未開市就升18蚊

Cls 唔買 都睇下係咪升到尾

上呀！ 衝上675呀

700

有貨我都唔係好信升到尾

675？！

多謝燈神

痴左線

你唔係好唔基金買盤幾大，Tesla 股東幾團結，☝️

你...平安嗎

妖股

okay我買返

酒呀

我同班淡友講
我未拆股720買
每2百蚊升幅都聽到你地既同路人咁講

700700700

酒左100股＠675
仲有100 幾錢走好

掛695

680／690 有好大阻力

講完都隨時685

差唔多

今晚殺唔殺埋689🤪

唔貪心
set 695 走200
留60 free flow

1分鐘內會到

掛701全走 會唔會太貪

648放左

705啦

645放左
仲有50股

快入！！

由4百幾蚊升到差唔多7百蚊都係呢一兩個月既事

Same

大戶人家未正式入你就禽禽青

有咩問題我都有賺
錢係賺唔哂

800再叫我

屌650走晒

知道盤後一定有基金接放，點都等埋佢啦

682追多廿股

695啦

好快826唔驚

7000呀 咁急走做乜 信念呢

今晚冇望700

咁冇大志

開市4個字你睇得咁透

個個都百幾二百股
小弟得25@430 （拆後）

即跌

今晚800

留左60 股free flow 長揸

你高追昨，快放

30分鐘已經決定哂

噤痴線

孖啦

琴晚收市前爆升十蚊
你當垃圾港股？

驚乜
仲係5百樓下

老閪都玩埋下星期

求下你唔好買，我放完通知你入

要訓

680入左貨sh

果日 66X插到落570 再插返上 64x
半粒鐘 走鬼就得

癡線570上670唔洗兩個星期

原來係3個星期

玩完

走啊轉燈啊

轉燈？

未驚過
全世界都知收市有800億進場
驚既走先

少想入

媽呀 好刺激呀

基金佬其實幾時入

自己個倉轉

660啦

盤後 or 收市前30min

定d黎

會唔會爆番上去

基金佬呃貨姐 嚇我唔到既

直插600未，想上返車

660孖爆400股
聽朝等數錢

神

收市前
唔會盤後盤後唔夠貨

笑撚死

set 定alarm 先 訓陣再睇

又畫logo

今晚老閪都唔訓

會
一個鐘內

點得呀傷身

我諗基金佬入完, weak holder take profit, 之後跌, 等多排先有機會升返

666鐵頂變左666鐵底

傷身r

係咪青い月入左貨？

聽日返早 但想睇尾市

過左s&p一定會回既
但長遠都一定升

一晚半晚
起碼到四點

依加訓

670買左DD 一齊睇過山車

劃logo
係682入買貴20
但有買貴無買錯

無咩睇 聽朝齊齊數錢

100

683>660>670

好刺激

咁640->570?

果日快到睇唔切

睇嚟要喺670妹到完場前30分鐘

祝大家賺多d
過一個開心聖誕

672放曬240股

有賺就好

677高追

坐等685 放曬孖展倉算

大家估今晚收市盤後會幾多

破700？

669 入左1股參與下即刻跌。

675 放100 685 放多200

魔鬼666啦

哭能左 好彩648走 蝕少少。。

聽朝爆升你會dum春點解唔入100股
爆跌你又會dum春蝕咗1股
何必呢

放淨一股參與下

放左9股 @672
成本600

嘩基金佬係咁放貨引人放
好多都係大單
我就企硬架啦
你有本事咪質返佢落500
我仲有錢買

插緊

燈到轉燈

啱啱Set 655 點知跌到656停咗
Set 650 651停咗

驚閪咩 就算今日落番600 輸左都低

原來落過651架 見到我可能都追咗

到底被動基金係咪尾市先入貨？

網上見個個講法都唔同
有啲話尾1粒鐘
有啲又話尾半粒鐘
有啲又話盤後

665-670 妹左好耐

啱啱妹緊660嘅時候set咗670放路住去咗睇youtube，返嚟就放咗

直插300

我放啦，300 thanks

660 再入左

數錢

670上返車又準備del app

好耐無見

670磨左咁耐都過唔到,依家肯爆上去未

爆緊。。

訓醒690

競猜時間

尾市701 收市

轉眼間500已經叫低
420好似無耐之前咁

未夠一個月

所以玩股票真係唔洗理人講乜
又吹到咩四巫五毛日
跌？

最緊要大家都有錢賺

前排加咗少少
睇下有無位再加先

Elon: off course I still love you

我點都唔呢家放架啦
SH直至上到契媽話嘅7000蚊應許之地

黎料

Ching你入左貨？
冇望幾個鐘 想深潛咁⋯

連650call都殺

原來係爆跌日

唔洗半個鐘 跌左30蚊

仲有半個鐘
會去到咩價位收

沽tsla

嘩屌
682入真係on9
唔係多
不過柒囉

跌到

尋日走左
今日沽左少少
望住資金不斷流出，但個市高企都知會出事

跌得好爽

好彩高位走得切。

咁樣真係唔知買唔買好

唉 真係唔知講咩好⋯

一次過輸返轉頭

留意返
走得都係細單
唔驚

盤後再算
而家割緊call韮菜

好精彩

大家會唔會睇到9am? 定5am算

基本上好多隻都咁

頂唔順
最多6點就訓

嘩，做乜撚

癲
又上番黎

有冇人63X 64X panic sell左

一秒 由跌3% 轉燈

仆街莊家做低個價引散傻走人
自己低位再接

哇 好撚精彩

633買左

真心精彩 2分鐘世界唔同曬

有冇人撈左
有就

仲有8分鐘
仲有冇戲睇

我頭先有少少動搖想放返果廿手682
屙個尿變左660

佢升前我仲認緊入唔入 仆街依家670

痴撚線

跌到630想放埋
好彩都係屙左尿

所以話有心血管病咪玩

大開眼界

日撚日喺度畫logo
有冇咁撚得閒

點解可以得80%獲利 咁多高丁友？

本來眼訓
依加醒晒
我決定起碼睇多至少一個鐘
700

又仆街啦

又轉燈

玩撚完未

壞啦仆街

好難捉摸呀

咁次畫 W

又震過

瘋狂啪燈制

係咪想盡個M記圖出黎

好撚妖

屌

大芋出現了

最後收市價無升無跌就好撚笑

唔出奇

我估649

659 收市

嘩。。

695？

wtfffff

695⋯？

？？

695係做乜7

痴線

盤後癲左？

695

上車了

hang機？

你玩埋我個份

傻撚咗呀你

最後好撚大單

我以為自己眼訓

臨訓望下咁撚激

做咩鳩 最後一秒收市收左一千億成交

好痴線
第一次見
659飛左上去695
以為眼花

1秒鐘多左500億成交

盤後都跌返曬

因為500億入左?

係咪基金被動入貨黎？

100萬股

依家到底價位幾多

啱先短炒set咗$670放 盤後炸上$695一嘢同我收晒

似係喇，勁撚多大單焗入

買哂695下既盤

盤後即跌

695放到既人真係一早set好單先做到

屌
早知set口690

Set 665 放完，再睇695諗緊係咪自己太眼訓

咁穩啦 695咁大單
750見

實係見證住成件事好夢幻

無啦啦執多幾皮

依加個價硬到仆街啦
掃咗十萬股
呢一下市場無咩貨淨

$700下星期？

唔知有幾多人想放
但起碼今晚無多貨淨
十萬股喎
平時一晚交易先2-300億

咁係好事定壞事？下星期一有機會插？

唔賣住

me too set 680跟著695

佢同你695成交？

應該全部人都係

唔識答你
我覺得好壞參半
市場有十萬股變咗鑽石貨
個流通量細咗

但唔知有幾多人會賣咁啲獲利

係呀

fund佬:仆街瞓咗唔記得買貨
然後一嘢入晒

睇張單個detail啦，唔會比你set個價高

啱先只要4:00前set定低過 $695而又未賣出嘅。
全部都會計$695賣

一炮過吞晒

張單detail就係695

我未平伏到15分鐘內睇住個倉唔見2萬美，再忽然多返2萬5

仲以為收曬市先入
點知原來最尾幾秒就入貨

收市前15分鐘真係震倉，應該hit到好多人既止蝕止賺位
依班人起身一定屌晒老母

Cls 680 盤後都100億成交

100萬先岩，樓上有巴打貼咗

有冇圖睇下

唉屌
早知我都set

臨尾500億呢一注，真係有今生無來世。

睇撚到訓唔著

咁可唔可以當695係底

yes
見證住10幾分鐘內67x插到62x再上67x再插65x，跟住1秒變695
真係痴撚線公司

仲有好多695單買

盤後都695

16:00:01
即係盤後喎
仲以為係before 16:00

你睇我#646解釋就明

睇住一隻6000億市值既股票俾人當仙股咁炒，我諗個個一收市都呆左

真係唔知盤後可以咁玩

130億成交 已經係平時既一半

同埋695事件全部都係發生喺盤後嗰幾秒内嘅事

仲有300億未買入
會唔會盤後買埋

諗諗下都係唔好放
100萬股先500億
仲有300億未入
即係市場起碼扣起160萬股
咁基本上再有人放都未必質得低

利申，唔係吹，真係撒單唔賣

真係好彩set左鬧鐘見證歷史

啫係點

尾嗰廿幾分鐘真係震晒，
好在大家都有SH信念。
齊齊發達

臨尾5分鐘SET左670等走,諗住無希望

SH

已放

驚既朋友講睇以下ig

其實係我認知範圍都係講緊 買賣盤條時間順序

如果你本身掛680，就算買盤set 695，都係由賣盤開始最平價掃上去，所以理應你只係賣到680

除非係班基金係快過你排買盤一早set 695買，跟住你先落680張單，咁就會變695成交

而要做到上面個點，我唔肯係咪盤前單 同 盤後單 會係重新排過條隊落單
即係班基金佬盤後張單set得係快過你盤後680張單，佢地已經係16:00:01嗰1秒前set好左

我咁理解有冇錯？

最後痴撚線

真係唔知佢點操作
我見耐唔耐有695成交

即係基金佬睇自己要幾多貨+個pool 有幾多貨
再一野掃晒D貨, 咁就唔洗慢慢買會推高個價?

應該仲有買盤，佢地未收夠貨

咁即係被動基金set695係佢地既低位

我就set左695

係，佢地passive買貨，最緊要買到track到個index, 其他野佢地唔關心，反正輸贏都唔關佢事，有咩瀨S&P啦

所以我真係唔想放
照計街貨開始唔多

我諗只係好簡單基金佬一早set定 盤後用695買100萬股，然後可能佢係主動方 所以最終計佢出嘅價

獲利比例100%

695 1股一堆

我岩岩set咗一股690點解賣唔到呢
試下刀

會唔會盤後收齊曬

係星期一之前

如果係Hsi ao嗰段時間就明
因為係價高者得搶貨
但美股盤後個concept其實應該同盤中係無分別
就算主動方set幾高都好，佢都係由賣方條queue逐格掃晒啲貨

如果以你地所講既說法，如果調返轉係基金大手賣出set 500蚊，假設你掛緊680，唔通你地掛既單會硬食500賣出咩？

所以唯一解釋到，買賣盤條queue個落單時間順序，因為send出去落既單一定有快有慢，點都有一方既單係做第一個

所以就係基金盤後 695嗰堆大單 快過你地賣方既細單 send左去exchange到，所以你地賣方既單係 after基金嗰堆695大單排晒隊之後先落到，就令到你地原先盤中掛緊細過695既單，一一直接賣比695既單

爭少少

680 好硬

成篇我都明 但第二段似乎唔啱
如果基金佬賤賣 實際係的確會用500蚊做成交 過往都好多錯價例子 至於賣比邊個先我就唔知個次序

如果調返轉係基金大手賣出set 500蚊，假設你掛緊680（呢度你指我掛賣定買？如果買 咁我咪有機會用500成交平貨，如果賣 咁都唔關我事因為只係基金佬賤賣 正如依家有人set 1蚊賣都唔影響到我嘅賣單），唔通你地掛既單會硬食500賣出咩？

第2段係表達錯左，可以無視
重點都係想講落單順序

如果盤後係將條queue自動重新排過 就會係如你所講
但我指嘅係 queue應該無變
只係基金佬預先set好咗盤後落嘅order 係”我要用$695買100萬股” 而唔係”我要買100萬股”

Set675諗諗下取消咗今日無賺蝕好唔抵

set 左鬧鐘想4點幾起身，
不過直訓到天光。

樓主最後點？

訓醒就咁精神，果然SH冇錯

恭喜你！袋入袋啦⋯⋯

你如果冇取消
會係695賣出

喊咗

點解會咁？？

大戶set左最尾「要用695蚊掃100萬股」

678 all in左

有無可能係 基金佬爭貨，價高者得（同一時間落單）， 咁班基金佬最高有人出695 大手入，所以你掛單under 695 賣既， 都比人695 掃晒。 當然佢有掃有限股數， 所以見到隔離post 有人掛694賣，都賣唔出

成本84.9！！

但係我set 680賣喎

未掃到你掛

我睇法係同一時間有人爭貨， 價高者得

嚇死
冇訓啲人就驚警

心血少少

我有冇睇錯...695..

我63x入，琴晚678放以為自己好醒，
點知又上695。

九點前有無機會棍多嘢695

但0430開始跌到62x

算啦跟唔到咁貼，set好價就訓覺，
堅持炒股要訓得著。

早放左呀屌
幾錢入返好呀？

特登起身睇live

下星期盤前個價會係跟邊個價

訓前掛685
訓醒已被大戶695全收
爽歪歪

訓前set 687 減倉，訓醒好彩俾基金佬695 收咗

訓前掛左 680 x 30
起身695賣晒

希望下星期跌返可以入返

尋日話695真係上到695

成功685 平孖展倉
留60 股陪大家長揸

臨訓前set咗640買

繼續SH，淡定

SH 到2030會點

我就起碼睇多3年，依家gf3 開始生產my，gf4應該出年中投產 ，gf5 最快21年尾投產，出年又係高增長一年，一定唔會咁快賣

起身690賣咗30股，多謝fund佬

揀火星樓

我set645

655 入 685 放曬

屌，呢次真係柒
好多人set695走到
我睇成晚反而無走

睇埋星期一

Set 咗700 走唔到

唔緊要啦
市場上有100萬貨睇緊695係低位
下個月800見

我都咁睇

有100萬貨等緊溝淡

點睇到成晚

不嬲夜訓同12點先起身

你識唔識架
佢地入夠數就算，唔會溝

硬係覺得星期一會跌得幾甘
好多老散以為仲有基金買貨會係咁拋

係咪要放

屌你得50股就放住啦
又唔等錢洗

我670買多左50股

我又覺得695係底 會升多少少先

勇士

有人數飛，passive, index fund 應該琴晚closing 同after market 都未入夠貨......

咁可能星期一pre market 已經要再入

契媽唔走我都唔走

臨訓放680, 訓醒695走哂

「2017年6月下旬，史密斯向特斯拉股票中注入了10,000美元的積蓄。 他說這是他第一次投資一家公司。 那僅僅是開始。 影片製作人史密斯每次付薪水時，他都會先付賬單，然後再用剩餘的錢購買更多股票，最終將約90,000美元投入到這波動性較大的股票中。」

竟然有我張圖係頂置

呢到有無人信教主經過大熔斷一股都無走過呀？

美股入指數升到仆街
港股入恒指就高位例跌返幾日
港股真係比狗玩

琴晚好早訓左 咩都冇set
睇唔到奇跡發生 又冇放到

講真無需要擔心
除非你覺得695係頂
呢世唔會再破

本身諗住放d過年 留番50股做倉底

數錢算啦

係唔係今晚就死線
21就會回？

21跌跌

點解你地咁鍾意星期六都睇市

回就應該
睇成個禮拜啦，我估破到頂既

因為好悶 個人鍾意星期一至五多過六日

我都係
點解weekend唔開市

星期六日阻住TSLA升

星期六日唯有玩crypto好悶

咩黎

加密貨幣 啫係bitcoin eth嗰類

唔識玩個堆

落注落得靚 又夠定力 抵你贏

Btc好撚廢
妹半年
呢排先識行返，但係都係悶

可以睇埋Q4份財報先算

出埋唔係呢個價啦

出埋2000

假架

今晚又跌一舖

678高追左

要坐下

又考驗信仰

仆街了

好多空軍用695吹到暴跌
當人傻

cls 盤前夾埋跌35蚊

酒啊滅世棍嚟啦

無睇就話
你地有睇都用695做指標？
上個禮拜盤尾收市672定673呀

FT 報677 收 都跌成17 蚊

成班白痴
真正收盤幾多唔講
剩係after market 都已經係67幾啦

比曬機會上車又panic

其實660已經係上星期中既52週高

係 我上星期就係係655 高位J 左200 股
好彩685 走曬
依家食下花生 搞下笑 圍下爐
酒呀

市場比人掃咗100萬股
仲有幾多貨可以拋出嚟空
真係學樓上巴打講
恐慌既真係白痴

應該係盤後盤前夾埋跌35蚊

同埋100萬股係4:02爆695既事
之後成晚都收唔到50億美金貨
即係至少仲有250億未入場

自己諗

越多傻散既地方
Pre market 越熱鬧

10點半先開黎睇啦

我估消化曬入指數既消息 tsla 波幅就冇上兩星期噤大了
我冇得食格仔

驚閪咩 追開post既人都有賺啦

個人睇法，今晚除非有基金佬出貨
否則都幾難跌

依加呢個短一係dl一係dh
自己諗下博唔博啦

痴撚線用695做指標

唔多，22萬hkd
想用嚟買撈

廿二萬
下年繼續龍
老閪都用黎生多廿個啦

盤前盤後夾埋

我地賺得個小小 見d 巴打成球成球噤allin 成千股

我唔多 6萬
都差唔多一個月糧

巴打撈咩咁好景

打回原形

竟然唔沉迷醫藥股

醫藥大麻算唔算

月供成又J 自己隻BYD

睇牛牛討論區
仲以為跌到去4字頭

睇住盤前660想再加貨

一堆牛鬼蛇神

嗰班白痴嚟
同我唔係屈機男一樣無得用正常邏輯討論

真心建議加

樓主而家有幾多貨

180股

咩位 孖左？

得你1/3

204%倉
均價497

上個禮拜做咗20股682扯高咗

204？ 即係孖左一倍本？
唔係好明

我頭先睇住有口658，1秒陣返663
買盤勁撚到

均價511 ，140股
想加多30股又好似好搏
Tsla 佔咗5成倉

孖到200，有賺既會繼續升上去

勁

唔勁
我之前都講過，分散投資唔一定要買好多隻
唔同價入都叫分散

嗰班傻㗎上個星期見到有人話唔明Tesla點解貴過拼多多

開市升番上去定跌多野

信念呢

660買咗啲，扑暈自己訓覺算
nz時間凌晨3點半先開市，聽朝10點收市

開市後睇下咩料先

應該唔會好似以前咁 一日有咁大上落掛

想買etf 有冇咩介紹

204%? 一大插你點補倉

Arkk

首先我唔信
其次要跌10%先開始要我補
就算我唔補，蝕賣都唔係好蝕，只係賺少咗

呢個玩法要均價夠低先得
我玩咗成年，無咩問題

無話走 睇下而家加定開市跌多野再加

有圖有真相

屌你老母咁多259平放

利息點計

自己睇
我都唔知

係個risk你早買承受咗但自己都睇住承受到幾大risk 孖爆大回調真係無仇報

呢樣我認真計過數
佢有本事跌落550以下我先真係開始蝕
咁你話機會大唔大

Anyway,多謝巴打善意提醒

死啦
股災

入唔入得過

真心入
除非你信佢落多50

咁我入50股先

655.8 @50

即賺兩毫

豬緊31鎂

股災啦

牛牛

納dee 標普 各跌200點

樓主係唔係得tsla一隻

驚咩

2百%倉好難再買到其他

明明個市都仲係唔差又比英國搞一搞

仲有9000億救市

唔驚 最多賺少左
由80萬返到本90萬再賺返已經好好

今晚美市大跌
等下先再入啦

我知錯啦
想做返淡

[

去我開個post 問啦

有冇link

今日我睇都係跌多

起我底啦 頂你

後生仔女使乜怕，百零股唔夠貨底啦。我都成500股，跌多過10%再入過，入完長揸！

我都覺會跌
賣咗5分1落袋先

到底邊撚個仆街冚家剷話入左SPY唔會大跌架
屌佢老母！！！！！！

你賺咁少？啱啱玩Tesla?
我過咗一百個，上年年中玩起

1個月

邊一款？已經有三隻，我戒咗再買，拎埋玩美股好過。

有大跌？成個月既高位喎
你又係睇695既白痴？

想買前年隻朱古力

咁揚，日常生活會帶？
我帶返普通鋼款算啦。

咁都揚
我老細粗帶係怕得飛𨋢

開市即放？

50@385路過

頭先661放
我廢事佢成日提我高風險先放

EToro冇盤前

盤前665清倉放哂

我反而睇緊美股過去幾年都係12月開始跌到3月
回到8月先見全年頂

但今年12月係頂位，唔知點捉
可能年頭跌得太甘

加倉

升返去669

小心被陰

好癲 睇緊幾時入好

仆街真係升

賺少幾蚊姐

而家650已經係特價時段

恭喜賺錢

依加走人都成萬蚊

多謝巴打冬至快樂
賺唔賺都冇所謂

屌 無得盤前買 好撚蝕卓

我覺得開盤會跌

打緊邊爐唔理佢啦
Set咗620止蝕

止賺先岩

又升 想點

今晚有冇機重上695？
上星期五695 盤後跌到655
依家盤前又上返670

今晚搵位走

今晚上得695就唔係咁簡單

我唔貪心 695走到就算
入左s&p唔知會唔會跌
日後搵搵入返長揸

想贏，
真係唔建議盤前

閃咗幾次695

放左TSLA 追ZM 好似好啲

好大洗。乜都想買D

好似上兩個星期先試過

640->570

唔洗提我
係落到570
不過果陣我條底線仲低
420

唔買
主要得舊雲
食疫情水

基金佬係咪仲入緊貨。企到好撚行

半個鐘上返660

唔知
但企得硬先係正常

仲有7分鐘。唔知有無人排洪呢。比小弟入小小

我唔會沽比基金住，想要貨800元啦。
根本買家力量大好多！

跌未啊屌

基金好多未入齊
上星期五得最後幾分鐘邊有咁多貨

掛695試下先

個價高到咁。叫我點入

660都幾穩下 657 8 就上返去

唔計695果下痴線價
其實660都係歷史高位

而家變左支持位

忍唔住手 買左小小 658。之後每跌20$先入

500 thanks

想再入貨

50啦不如
反正都吹
吹口大既

有買貴冇買錯，兩年後我都會再推番呢個post

兩日都推完啦

651底

660入

話時話又就黎完

跌返個12%先啦

要開post

唔係打飛機圍爐
個事實上次基金佬咁大手質先質到去62幾
要質返低過600
有無500億呀

走左一半之後, 入埋標普都唔回, 就高追返2/3 貨, 個1/3 當cash out 過聖誕

上次點質？

星期五既事喎，你無睇？由佢啦

今日己賺左餐晚餐 一陣655 再入

你估你呢個post仲可以維持幾耐

大户會食咗班400/500入嘅貨，可能須時三、五、七日⋯⋯

無需要諗
換馬咪轉名

即係會回落500 ?

未咁低嘅。上次批股610-630應該守到！

守唔到650？

幾時放呀

有冇人覺得今晚上到670？

無得估
無乜成交

班基金佬會唔會好似星期五咁最尾先入一波

之前有30萬ark放晒

666
做咩突然間想升空

曾經655.01 巴打入唔入到

大家覺得aapl整埋車對tsla會有咩影響？

Competitor 一定唔好

我掛既695點解賣唔撚到架

下個po苦主追討會

點會苦賺緊喎

跌左唔識升既垃圾妖股點會唔苦

大家其實有無諗過仲會玩幾耐tesla?

唔記得密碼 應該等個仔幫我搞遺產個陣先拎得番
比番啲錢我啊

我起馬睇3年

入到阿 掛埋 663賣埋

成功去到火星為止

有冇高位入左少少既巴打

好快變condom!!

650 追返

唔係好多錢, 唔show 股數銀碼了

會有一舊錢長放3年？

有冇人好淆

你680買？

如果孖展咗諗住長擺會唔會好蝕息

係 不過我底唔算多其實好想走咁幾廿股都錯過左 睇下短期內上唔上番695 賣走啲就慢慢放係到 下下短線唔見得自己會賺大錢

咁你孖既錢幫你賺得更多咪無問題
都係計成本姐
一樣有人同銀行借錢做生意

我既意見係，呢筆錢你好緊咪斬先
唔緊咪守下，結果得兩個姐
一係上一係落，你輸唔起咪斬

其實我覺得一間正常企業，長遠股價係一定上升
我相信有700晚一日

但道指過去幾年都係由1月開始落到4月既全年底

Call put太大風
唔想玩

我都係，尋日下晝已經掛695賣

然後今朝睇返記錄，先知上星期五我都掛過695，然後盤中時間取消，點知收盤就到

我買itm 點都有d intrinsic value嘅

正常就係長升長有，但d人係驚佢短期橫行或向下，所以想套舊錢出黎買其他野

有冇打算接哂貨佢

尋日係咁磨 你張末日call蝕到仆街

你呢張已經玩完
止蝕算啦, 開市升你呢張都要跌

放埋呢轉抖抖先
之後開始認真買3-4隻建倉

跌唔睇，升唔放
咁你就建到倉

唔係吹。 你真係準備定歸0

如果你係all in 左 ， 你都係走咁啲算啦

賺咗先係王道

走哂, take profit入其他ETF, 大跌先入返

都係唔走啦 今晚似千升